# david restrepo
## prueba tecnica existaya.com

utilice vuejs, es un framework con el que he trabajado al igual que react, angular tengo proyectos pequeños, en la empresa para la que trabajo solo se enfocan en vuejs y reactjs. utilice vuejs desde CDN, no utilice los transpiladores de codigo ya que conte con poco tiempo para realizar la actividad, ya que trabajo tambien los fines de semana de soporte, asi que solo tuve la tarde para realizar el ejercicio. a mi juicio y basandome en la guia, solo me falto la persistencia de los datos.

## lib utilizadas
- material design lite
- vuejs
- material_icon

## observaciones

utilice css puro por rapidez con la que debia realizar el ejercicio con el poco tiempo que tuve, pero he utilizado sass.
La pagina tiene toda la interaccion que se espera, he incluso tambien tiene funcionalidad las cards de los demas superheroes, solo es dar click en el boton detalles de cada super hereo, esto seteara en el header la información del superheroe, asi como tambien incrementará o decrementará en la lista si se realiza un voto.
